[抗爭] 如果每個星期都入機場

可唔可以討論下有咩優點同缺點
總唔信警犬會封咗條青馬大橋，而且 24 hours 有得食又有廁所
機場放催淚彈簡直係世界級
仲有浴血機場都型D